洪欣網上開火

洪欣雖然幫莫少聰生下小朋友，但最後兩人都是分手收場。仔仔已經16歲，兩個竟然仍然好好火，上年二人就隔住微博互寸，好明顯再見不是朋友。上年10月莫少聰不忿長年被洪欣粉絲網上攻擊，在微博po上當年抱住剛出世兒子莫鎬濂的相片，更留言求放過。

他說︰「請你捫心自問，當年的事真的錯的都在我嗎? 我沉默不代表我不敢說。」弄得李嘉欣留言鬧爆︰「人家四口家庭現在很幸福，你的不幸為什麼要把洪欣拉下水，你吃白粉都是洪欣叫你去的嗎? 你自找的一切 為什現在要來怨人。」
至於一路湊大兒子的洪欣，09年同細自己11年的內地演員，張丹峰結婚之後生下女兒曦彤，一家四口好開心。在莫少聰發文六日後，洪欣終於在微博留言︰「莫先生說實話我沒有留意你的新聞，怎樣可能找水軍去攻擊，一個我已經遺忘了的人呢?」真係遍地花生。

我

真

係

連李嘉欣都幫洪欣
抵俾人屌啦莫生

又黎好撚嘈既post

屌你老母假新聞

費時嘈

咁對ada好唔好

邱淑貞

喜

你